Hidden Agenda負責人被帶上警車 英樂隊被帶上入境處旅遊巴

九龍牛頭角音樂場地 Hidden Agenda （HA），昨晚再遭政府人員「放蛇」；HA 所在的工業大廈地下出現大批軍裝警員，部份持盾，另有警犬被帶到場。警員稱要拘捕 HA 負責人許仲和，許則要求驗傷，雙方僵持；許最終被帶上警車，由立法會議員譚文豪陪同，而表演的英國樂隊成員則被帶上入境處的旅遊巴。

許及樂隊被帶走後，警方陸續收隊，現場人士亦散去。

Hidden Agenda 昨晚邀得英國樂隊 Ttng演出；Hidden Agenda 在官方 facebook 專頁表示，入境處職員到場放蛇後指樂隊簽證有問題，並指 Hidden Agenda 場地負責人涉嫌聘請黑工；其間入境處人員企圖強行帶走許仲和，令其受傷，警方則以接報指「有人打架生事」為由到場。

據現場人士稱，表演結束後有兩名入境署人員表明身份，並要求進入後台，雙方發生爭執，隨後有大批警員到場，要求HA人員讓開予入境處「執行職務」。期間，有警員試圖將許仲和帶上警車，雙方爭執期間許仲和坐在地上拒絕離開，警方則稱將會召救護車到場，並問他是否願意到醫院，否則會將他帶返警署。

Hidden Agenda是著名本地音樂表演場地，多次被逼遷。上年年底於牛頭角鴻圖道重開。今年三月，曾有食物環境衛生署人員突擊檢查 HA，有食環人員更放蛇購票，並指有需要「搜証」，署方作出口頭警告，又指不排除檢控HA，期間多名警員到場。

來源：

咩事

痴撚線 乜撚野黑工

唉。。。

如果班樂隊有收錢 而佢地又用旅遊簽證黎香港就仆街

唔知最後會點